公道講句，一個女人一生人俾多過3個男人屌同雞係冇咩分別

一個當貪玩少不更事
兩個當俾人呃
三個就應該生性安定落黎
三個以上=雞

樓豬a0仇女毒撚confirmed🙈🙈

爛連登仔仲講緊娶妻求處女時
我已經好liberal好progressive

咁請問男人點計？

一個當貪玩少不更事搵西屌
兩個當呃蝦條
三個就應該生性安定落黎
三個以上=鴨

一個都屌唔到=廢物
其餘冇所謂

你嫌人哋污糟時，人哋亦都可以你污糟

=雞蟲先岩